nowhere i belong to

lonely
有冇人冇咩歸屬感

橙 無人理

凍呀